成版都Solomon臨時政府 推死一個post唔得？

已經有post上曬熱門 想人睇到咪推嗰個post
講一次咪夠 每人開一個post十幾廿個post
唔駛洗人腦咖
]獨立思考[/size=4]呀！！

係 搵番其中一個po集中討論

贊同嘅推五吓 我推唔郁呀又沉得太快